點解冇人跳樓撐警

🤔
咁鍾意話人收咗錢

想睇警察跳樓多啲